～～～【全香港人注意 貿易戰決勝時刻 就在十月】～～～

消息指
航運公司自六月起中國出口量大趺６成
大陸南部工廠區好多已變死城，做外貿嘅接近無貨出

而家班商家佬，死頂緊
懷住最後一線希望：習主席同美國喺十月前傾掂數

事關每年十月前，都係廠商收聖誕／新年訂單既時期
如果呢個時候都收唔夠單

好多廠商都要準備執粒走佬破產
然後銀行壞帳率升多幾％
將會係壓倒中國經濟既最後一條稻草

push

債換股 經常發生

公司市值應該有個上限掛?
如果有上限，咁債換股應該都有極限?
超過左係咪要變相要提高公司估值?
利申咩都唔識有冇人可以解釋下

支爆go! 再到11月區議會選舉，我地要贏返香港！